有無人因為無左勇士幾乎無睇nba

呢幾年個種行雲流水唧打法真係好好睇
每場最期待佢地打一段3分鐘瘋狂嘅快攻
明明本來打和
突然一野就拉開20幾分
明明輸緊10分
突然一野反超10幾分
Klay 60分個場
Klay 14個3分個場
Curry扮mj表情個場
Curry 13個3分個場
kd game3顏射lbj個場
全部都好深刻
今年kd走左傷左
Curry klay傷左
無左呢幾年嘅勇士真係幾唔慣

Curry3月復出啦
而且今年都好多新星睇

有無都唔睇了

Wiggins頂盡咪勁d嘅Barnes
係博d pick姐

有勇士先唔睇，垃圾奶共咖喱

事實上都真係有影響nba收視

是撚但啦 沉多357年啦

證明你班友唔撚識波
淨係識睇一種打法

佢話自己唔識中國歷史，唔夠料講

下今年勇好多潛力新星

其實個paschall係唔錯嘅
其他真係普通

四十幾場全國直播隊魚腩實跌啦

Poole
Bowman
Damian lee 都勁喎

佢作為一個美國運動員唔回應中國政治問題我又覺得無咩問題喎

咪同奶共詹d口吻一樣

連登仔成日覺得全世界要撐佢哋先得

下年如果可以有no.1 pick就好有睇頭

人大左

講真有幾多香港人分析到脱歐問題
美國大選
債務問題
人地作為美國運動員唔熟香港政治問題唔表態
又twist到變奶共咖哩

Poole

有字母哥/Zion 打內線比較有興趣睇，浪射3分不了

笑撚左

香港個陣警暴問題講左幾個月，全世界講左幾個月

咁都唔撚敢出聲，平時就唔好扮哂人權鬥士、屌鳩Trump啦
兜都兜得柒撚過人

點啊，想問PG用左Bird Right簽入勇士未啊?

笑咩，慢慢打起左
我勇唔pick垃圾

假羅

勇士73勝果年睇左7~8成佢地的比賽
kd加入之後冇興趣睇

練新人

Poole都真係普通野不過

普通野夠曬用啦，勇最叻強化綠葉
今年拎埋first pick
Curry klay Wiggins green wiseman
Bench: Poole paschall bowman lee
幾好幾好

個年真係最好睇
但無kd又未必可以champ多兩年

羅已經廢
佢仲要係假

其實wiggins加pick有無機會trade到d咩大牌

冇人要啦

On9 wiggins高撚好多班啦

會好過羅嘅

作為一個係公海做cd rom嘅勇狗
對於你呢個睇法
我就唔認同
就係因為今年勇傷晒curry klay looney、禾杜 二姑走咗、生命石退役、bogut返澳洲
勇先有新氣象 league先有新氣象喎

半季 羅走入wiggins
有幾令人唔睇nba？
wiggins打嘅幾場 表現中規中矩
打湖 輸5分 講緊單核帶gleague

勇都講明唔需要佢做star player；專心做role player角色
防守上或者不足
但加埋身體質素同進攻 點會齋係勁過16年戰犯harrison barnes少少？

再者 今年勇沉咗 半季就有wiggins 當你前半季無癮
下半季點會令人唔想睇？
講緊3月curry回歸
curry+green+wiggins
out晒啲唔掂嘅
其餘夾體系嘅等summer完全體
四星+可能有嘅狀元for wiseman
咁先值得令人期待喎

最後 勇嘅沉一年 令到league百花齊放 已經好好睇
下年勇士回歸加入列強 更加好睇囉

羅囝all star

我都好耐冇睇了
我諗好難回復當年勇
走嘅走傷嘅傷
咖喱都32歲了
就算浪花仲keep到
進攻冇問題,防守都輸死
不過我希望佢地可以出埋奶力衝多一冠

下年curry klay green wiggins 加多隻狀元中鋒 諗起都成地精

如果wiggins變做字母我就真係成地精了

話時話講起勇士班新仔
paschall呢排係咪撞撞地牆
好似剩係識用身體撞入去咁
Poole應該難啲練到穩定射手
Bowman三分穩定啲應該接近vanvleet level?

好想知下年搵到邊個頂到生命石二姑角色

生命石d中距真係無解架喎
二姑可能最後翻勇退休

有，因此冇訂league pass, 明星賽都只睇返highlight, 今年如果有curry/klay打All star第四節可能會仲刺激，都係睇viu每星期一場，playoff都未必睇到/睇咁多，要揀一隊拎冠真係幾難，我或者會揀公鹿

無左張伯倫開始冇睇

Ching年紀都算大喎

字母份supermax 賣晒klay+green+wiggins或者有機囉
講緊都係公鹿睇得上眼
搏個wiseman湊夠正選5人組咪夠囉
仲諗字母

下年玩晒
Curry
Thompson
Wiggins
Chriss
Wisemen

是，嚟緊五年玩曬

Wisemen有咩勁嘅地方
射唔射到mid range

是旦行得走得嘅中鋒都夠用㗎啦